其實ea sport 後面個句係乜？

ea sport

真係驚

真係game

to the game

Fucking every game

云A Sports